一晚實驗 無連登宣傳嘅TVB戰線會係點

一晚過後，連400嬲嬲都無

之前有人話，連登啲TVB post係廢，因為根本無人做任，「啲人撳完入嚟只會出返去」原來係假

好啦，呢個社會實驗做完啦，我都係開返TVB post「圍爐取暖」算，就嚟凍親

認住以上張圖嘅牌子同萬信張貼紙，以後轉買水貨
點解？
因為佢地全部都係由賣港紅媒金主——萬信Mani代理㗎

【每日任務@ 6 Oct】
💎 萬信玩具有限公司 💎

😡1.派嬲 💬2.留言 🙅🏻3.轉買水貨 👍🏻4.互Like留言

摧毀小朋友未來嘅又點只教育局一個，好似萬信Mani呢啲TVB廣告商同樣有份。撳入去呢兩個page，見到嘅玩具都千祈唔好買，大路嘅包括Disney、Pokémon、TOMICA車仔，喺玩具反斗城(聖安娜、OK姊姊品牌)一定見到佢哋蹤影。

想買玩具試吓買水貨，水貨同行貨通常嘅分別係，水貨少咗張繁體字、有代理公司名嘅貼紙。

💚 替代建議：買水貨喇

留言template
無綫電視立場偏頗，新聞部扭曲事實、管理層打壓良心員工、編劇為執政者鷹犬洗刷污名，懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如蘋果日報、ViuTV、香港開電視等，以免間接資助一間為中共維穩的電視台。本人尊重 貴公司的市場推廣策略，但基於良心消費原則，本人只能無奈地轉購水貨，並呼籲朋友仿效。
————————————————————————
【‼TVB 廣告商抵制名單‼】
詳細名單： 👈🏻
重點名單： 👈🏻

【TVB戰線懶人區】(最後更新6 Oct 2331)

【紅媒金主】Waterfall Sports & Wellness (5 Oct)

【派心任務】李日昇廣告商 (4 Oct)

【紅媒金主】喇叭牌正露丸 (3 Oct)

【紅媒金主】OK便利店 (2 Oct)

【紅媒金主】聖安娜 (1 Oct)

【紅媒金主】海馬牌、軒琴居 (30 Sep)

【紅媒金主】白花油 (29 Sep)

【紅媒金主】P&G (Oral-B、Head and Shoulders等等)
[目標：維持所有帖文嬲>讚]

Push

推

好多玩具都係佢代理

推想買水貨TOMICA車仔有無邊到推薦

係

買水貨

好早

推到有人知

有冇人知邊度有水貨推薦

早早早早早

香港早晨

我都想知
推

腦腦

化化做咩呀

好眼瞓

俾啲掙扎

想中午十二點先早晨

食咗早餐未

尋晚冇人

早晨呀Push

頂唔緊

我都想知

早晨

食緊

想知

而家全世界同我補返啲嬲嬲

上fb 打tomica ，會有唔少樓上小店賣車仔，多數會有水貨訂

早晨呀學學

push

食咩

包

要遲到了

堅持

早晨呀push push

加杯嘢飲好啲

早晨呀天狼絲
今朝有少少時間可以睇一陣連登
咁就見到你

得水

扣你人工

早晨呀繼續堅持

Gg

早晨呀
返工前幫推幾下

推多下訓陣先

早晨葉絲
食咗早餐未

食包好乾

朝早開POST

衝

襯返個人

食左
搭緊車好眼瞓

希望司機揸快啲

Thank you返工加油呀

天狼絲
你食左早餐未呀

好多街客呀香港早晨

大家都加油
辛苦晒

早晨呀比比

見字飲水

早晨運動

尋晚都覺得好怪點解溫爺爺冇搵人

揸

飲多啲水

温爺爺要請下假嘛

催眠

仲有可以去玩具台tomica 討論區，有巴打整理咗黃店list

未

早晨呀火火

總理冇得放假

Pish

熱一

Pin咗，thank you

開心

咁早開post

係呀早晨

連登仔要追擊空姐同教師
邊得閒追擊tvb

手推

早晨呀丁

Tui

早晨呀茶茶

仲有三分鐘

最鍾意飲水

趕唔切

Pu

我都係飲水協會

早晨啊腦壞

早晨呀密密

721

推！

唔見人！

Angryed and push

推推推

寶源撐狗 萬信賣tvb廣告
唔知有冇人有辦法開d新代理

秒覆cls

待客之道幫手推多幾下thanks

唔見人

Sick ball大大力飲水好正

我想問點用連登個app一禁條link就連到去facebook app?
用緊ios

我都唔識求解答

推撚爆你

推啊

代理應該有簽約

垃圾黃絲

good morning sir

可以訓的話 不會醒

早

見字速飲

我真係好想訓教

飲咖啡提醒？

明白

咖啡冇乜用

對咖啡因免疫

早晨 有tvb既地方就有我

橙

好橙

有冇諗過係咪fb 果邊reach 唔夠

可能個邊個base唔夠大

係咪兩邊都唔夠

TVB戰線班撚樣去左邊？Apple係mytvsuper & 81台落重廣告班友扮睇唔到？唔見佢地抵制？

下次抵制佢地，ok?

真係要掙扎

唔係

推下

上呀

抵制飲東江水

推到cctb 執笠

連登尋晚冇開都少咗嬲

醒呀

tvb追擊post廢？邊撚度廢？睇過？

訓住打字

做任

萬信正PK

done

HI

小心打錯字

fb user base 大咁多
搾盡lihk定解放fb 潛能

好似可以睇睇

lm

搞掂

pish

要掙扎

G 持

lm 今晚做

記得做

好嘅早晨，由做tvb任開始

推上

tui

推完再派嬲！

好勤力 大家加油

支持

狼b

報告隊長, 完成任務!

英b

最簡單既嘢偏偏最少人做

唔好灰心！一陣就補交曬d功課佢

Pushhhhh

加入戰線出分力幫下手

Good morning

請你繼續
冇咗呢啲post真係fb都唔會入

食咗
好飽

飽咗有精神

支持樓主
但逆向咁諗
係咪代表連登得幾百個人做野?

p

扮工

小0姐姐

高高高

我都係見到連登post先俾嬲
好小睇Facebook/未必碌到

冇post都做左
Fb禁鐘仔啊

Thx

唔怕耐既話Amazon

巴打咁熟行

補link先
TOMICA 討論區12

香港好似好多玩具都係萬信代理

抄

FB啲嬲嬲同comment好重要 有時候見到佢哋promotion啲post 但見到啲嬲嬲即刻無晒興趣

up

唔睇post 唔知要去邊度做任

推呀

小英

從來無做過
但今日開始做

樓主加油

哭能左，原來咁少人主動做

你很好

卜

留個名

推！！

巴打好緊要

支持連登tvb戰線

利申：碌連登多過碌fb

推 買水貨

Pishhh

嚟喇

pishhhh

呢啲精神勝利有乜撚野用

pushhh

又玩虐待心靈嘅實驗

不如你開翻個IG出po
因為平時真係唔會開fb

再推

pushhhhhhhhhhhh

你唔出 post 真係唔記得架

推推推推

一鍵嬲尻

腦腦好嘢

做任做任做任

有ig㗎 @sayno4tvb

.

衰鬼好耐冇見

我瞓死咗

唔緊要好彩你冇特登起身啫

腦腦好勁，上咗熱門咁耐

Pishhhhh

朝早好似有另一批客

要返工嘅人

凍哂呀喂～
暖番下先

你現家先起

12點幾醒咗，而家先得閒推

我有同大家講早晨㗎
美好嘅一天由tvb任開始

你今日好早喎

點解你成日喺度，唔使瞓咩？

我有瞓㗎喎好似小狼咁捉摸唔到

嚇死

推咗幾下

你哋兩個好癲，好似24h上連登咁，有時間就休息多啲

我想㗎，但有嘢做

今晚你又要加油

大家都係唔好爆肝呀

我岩岩先醒

豬豬

代寶開台

身負重任

瞓到咁耐係好事

多嘢做就唔好勉強，想瞓就瞓

LoLo

我陪你

好頭痛
成身筋骨散哂咁

好多嘢做我而家要潛了，洗地嗰陣再上水

是咪轉天氣易病

我都無啦啦頭痛咗幾日

你唔舒服定純粹瞓太耐咋

再見啦腦腦

户户唔好死

我諗係我碌得電話太多
依家個天氣好正

應該瞓太耐同碌電話太多

Byebye LOLO

邊有咁易死，有排捱呀

咁就咪碌咁多啦

Agger 成個人好爽，好舒服

我聽日開始又要捱
掛住你唔捨得放低電話

聽咩歌都好有mood,d風吹埋黎覺得自己拍緊mv咁

咁應該要放頭版先，平時連登一見po就做都唔知

新手

做完未

唔好死，頂住呀
May my spirit be with u

好撚正，同埋呢個天氣好啱行路

完了，我鳩遊緊

佢地fb profile有寫，不過都好似幾多人唔知，我下次開post放埋啦

邊到

你俾錢我
我要你的肉體
出黎陪我行

TVB post請進幫手推推

一間呃咗13000人嘅證券行，我可唔可以叫佢做老千？

係，無論返工定放工
一搭車就想訓

一定要食早餐呀

好

禾都矛錢
我俾我嘅肉體你，你俾錢禾

你而家出嚟，我陪你行

你個心，我蕩失路

新成員

加油呀

辛苦晒！

俾藍page ban好唔開心

推 機上人員名單公開+資料整合 - 分享自 LIHKG 討論區

獲得藍page肯定

gun